[求救]新機一打機就無預警REBOOT

上上spec先
cpu : i7 8700k
display: msi gtx 1080ti
psu: cooler master V650 (model : RS-650-AFBA-G1)
mb: Asrock z370 killer SLI

砌完之後一個禮拜玩PUBG會突然REBOOT
原本玩CSGO冇事,但過左排玩CSGO都REBOOT
等佢REBOOT左之後會繼續REBOOT多幾次
之後可能用用下上網都REBOOT
但係我等部腦抖下再開靜係睇YOUTUBE又冇REBOOT
唔打機開著全日都OK
開PUBG玩CPU同DISPLAYCARD都冇OVERHEAT
求打救

照計隻牛頂到
你插咗條咩ram？
插咗兩條鬆咗一條？

Sor，諗錯野，可以當睇唔到

半過月前試過同你一樣情況
最後拎返去砌機 果到check
check到話係底板問題 直接換過塊
之後無問題

g.skill ddr4 f4-30000c16d 8 gbx2

底板or火牛可能出事 試下搵廠check
利申：隨口噏

開furmark睇住部野溫度